#. # This Source Code Form is subject to the terms of the Mozilla Public
#. # License, v. 2.0. If a copy of the MPL was not distributed with this
#. # file, You can obtain one at http://mozilla.org/MPL/2.0/.
#. extracted from ./mail/chrome/messenger/addressbook/addressBook.properties
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: PACKAGE VERSION\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2015-02-24 01:00+0000\n"
"PO-Revision-Date: YEAR-MO-DA HO:MI+ZONE\n"
"Last-Translator: FULL NAME <EMAIL@ADDRESS>\n"
"Language-Team: LANGUAGE <LL@li.org>\n"
"Language: zh_TW\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"X-Generator: Translate Toolkit 1.13.0-alpha1\n"
"X-Accelerator-Marker: &\n"
"X-Merge-On: location\n"

#. #
#. # The following are used by the Mailing list dialog
#. #
#: emptyListName
msgid "You must enter a list name."
msgstr "您必須輸入一個群組名稱。"

#: lastFirstFormat
msgid "%S, %S"
msgstr "%S%S"

#: firstLastFormat
msgid "%S %S  "
msgstr "%S %S"

#: allAddressBooks
#, fuzzy
msgid "All Address Books"
msgstr "新增通訊錄"

#: newContactTitle
msgid "New Contact"
msgstr "新連絡人"

#. # %S will be the contact's display name
#: newContactTitleWithDisplayName
msgid "New Contact for %S"
msgstr "新連絡人「%S」"

#: editContactTitle
msgid "Edit Contact"
msgstr "編輯連絡人"

#. # %S will be the contact's display name
#: editContactTitleWithDisplayName
msgid "Edit Contact for %S"
msgstr "編輯連絡人「%S」"

#. # don't translate vCard
#: editVCardTitle
msgid "Edit vCard"
msgstr "編輯電子名片"

#. # %S will be the card's display name, don't translate vCard
#: editVCardTitleWithDisplayName
msgid "Edit vCard for %S"
msgstr "編輯 %S 的名片卡"

#. ## LOCALIZATION NOTE (cardRequiredDataMissingMessage):  do not localize \n
#: cardRequiredDataMissingMessage
msgid ""
"You must enter at least one of the following items:\n"
"Email Address, First Name, Last Name, Display Name, Organization."
msgstr ""
"您至必須填入下列其中一項資料：\n"
"電子郵件地址、姓氏、名字、顯示名稱、組織。"

#: cardRequiredDataMissingTitle
msgid "Required Information Missing"
msgstr "要求的訊息遺失了"

#: incorrectEmailAddressFormatMessage
msgid "The primary e-mail address must be of the form user@host."
msgstr "主要的電子郵件地址必須要像 user@host。"

#: incorrectEmailAddressFormatTitle
msgid "Incorrect Email Address Format"
msgstr "錯誤的電子郵件格式"

#: viewListTitle
msgid "Mailing List: %S"
msgstr "群組名單 (Mailing List): %S"

#: mailListNameExistsTitle
msgid "Mailing List Already Exists"
msgstr "群組名單已存在"

#: mailListNameExistsMessage
msgid ""
"A Mailing List with that name already exists. Please choose a different name."
msgstr "已有該名稱的郵件群組，請重新命名。"

#. # used in the addressbook
#: confirmDeleteMailingListTitle
msgid "Delete Mailing List"
msgstr "刪除群組名單"

#: confirmDeleteAddressbookTitle
msgid "Delete Address Book"
msgstr "刪除通訊錄"

#: confirmDeleteContact
msgid "Are you sure you want to delete the selected contact?"
msgstr "您確定要刪除這些已選的聯絡人？"

#: confirmDeleteContacts
msgid "Are you sure you want to delete the selected contacts?"
msgstr "您確定要刪除這些已選的聯絡人？"

#: confirmDeleteAddressbook
msgid "Are you sure you want to delete the selected address book?"
msgstr "您確定要刪除所選的通訊錄？"

#: confirmDeleteCollectionAddressbook
msgid ""
"If this address book is deleted, %S will no longer collect addresses. Are "
"you sure you want to delete the selected address book?"
msgstr "若刪除此通訊錄則 %S 會停止收集 Email 地址。 確定要刪除嗎？"

#: confirmDeleteMailingList
msgid "Are you sure you want to delete the selected mailing list?"
msgstr "您確定要刪除所選的郵件群組（Mailing List）嗎？"

#: confirmDeleteListsAndContacts
msgid ""
"Are you sure you want to delete the selected contacts and mailing lists?"
msgstr "您確定要刪除已選的連絡人和郵件群組？"

#: confirmDeleteMailingLists
msgid "Are you sure you want to delete the selected mailing lists?"
msgstr "您確定要刪除所選的郵件群組嗎？"

#: propertyPrimaryEmail
msgid "Email"
msgstr "電子郵件"

#: propertyListName
msgid "List Name"
msgstr "群組名單名稱"

#: propertySecondaryEmail
msgid "Additional Email"
msgstr "其它 Email"

#: propertyNickname
msgid "Nickname"
msgstr "暱稱"

#: propertyDisplayName
msgid "Display Name"
msgstr "顯示名稱"

#: propertyWork
msgctxt "propertyWork"
msgid "Work"
msgstr "商務"

#: propertyHome
msgctxt "propertyHome"
msgid "Home"
msgstr "住家"

#: propertyFax
msgid "Fax"
msgstr "傳真"

#: propertyCellular
msgid "Mobile"
msgstr "行動電話"

#: propertyPager
msgid "Pager"
msgstr "呼叫器"

#: propertyBirthday
msgid "Birthday"
msgstr "生日"

#: propertyCustom1
msgid "Custom 1"
msgstr "自訂 1"

#: propertyCustom2
msgid "Custom 2"
msgstr "自訂 2"

#: propertyCustom3
msgid "Custom 3"
msgstr "自訂 3"

#: propertyCustom4
msgid "Custom 4"
msgstr "自訂 4"

#: propertyGtalk
msgid "Google Talk"
msgstr "Google Talk"

#: propertyAIM
msgid "AIM"
msgstr "AIM"

#: propertyYahoo
msgid "Yahoo!"
msgstr "Yahoo!"

#: propertySkype
msgid "Skype"
msgstr "Skype"

#: propertyQQ
msgid "QQ"
msgstr "QQ"

#: propertyMSN
msgid "MSN"
msgstr "MSN"

#: propertyICQ
msgid "ICQ"
msgstr "ICQ"

#: propertyXMPP
msgid "Jabber ID"
msgstr "Jabber 帳號"

#: propertyIRC
msgid "IRC Nick"
msgstr "IRC 暱稱"

#. ## LOCALIZATION NOTE (dateFormatMonthDay)
#. ## Only used if the year isn't present and should be in the format used by
#. ## Date.toLocaleFormat see http://developer.mozilla.org/en/Core_JavaScript_1.5_Reference/Global_Objects/Date/toLocaleFormat
#. ## %B is the month's localized name and %d is the day of the month [01-31].
#. ## Don't go using %e here, since it breaks things on Windows!
#. ## Separators (a space, dash, etc.) can be used
#: dateFormatMonthDay
#, fuzzy
msgid "%B %d"
msgstr "%B %e"

#. ## LOCALIZATION NOTE (cityAndStateAndZip): 
#. ## %1$S is city, %2$S is state, %3$S is zip
#: cityAndStateAndZip
msgid "%1$S, %2$S %3$S"
msgstr "%1$S, %2$S %3$S"

#. ## LOCALIZATION NOTE (cityAndStateNoZip): 
#. ## %1$S is city, %2$S is state
#: cityAndStateNoZip
msgid "%1$S, %2$S"
msgstr "%1$S, %2$S"

#. ## LOCALIZATION NOTE (cityOrStateAndZip): 
#. ## %1$S is city or state, %2$S is zip
#: cityOrStateAndZip
msgid "%1$S %2$S"
msgstr "%1$S %2$S"

#: stateZipSeparator
msgctxt "stateZipSeparator"
msgid ""
msgstr ""

#: prefixTo
msgid "To"
msgstr "到"

#: prefixCc
msgid "Cc"
msgstr "副本"

#: prefixBcc
msgid "Bcc"
msgstr "密件副本"

#: addressBook
msgid "Address Book"
msgstr "通訊錄"

#: browsePhoto
msgid "Contact Photo"
msgstr "連絡人相片"

#. # mailnews.js
#: ldap_2.servers.pab.description
msgid "Personal Address Book"
msgstr "個人通訊錄"

#: ldap_2.servers.history.description
msgid "Collected Addresses"
msgstr "收集到的 Email"

#. ## LOCALIZATION NOTE (ldap_2.servers.osx.description is only used on Mac OS X)
#: ldap_2.servers.osx.description
msgid "Mac OS X Address Book"
msgstr "Mac OS X 通訊錄"

#. # status bar stuff
#. ## LOCALIZATION NOTE (totalContactStatus):
#. ## %1$S is address book name, %2$S is contact count
#: totalContactStatus
msgid "Total contacts in %1$S: %2$S"
msgstr "總共有 %2$S 連絡人在 %1$S 中。"

#. ## LOCALIZATION NOTE (matchesFound):  do not localize %S
#: noMatchFound
msgid "No matches found"
msgstr "找不到符合的項目"

#: matchFound
msgid "1 match found"
msgstr "找到 1 項符合"

#: matchesFound
msgid "%S matches found"
msgstr "找到 %S 項符合"

#. ## LOCALIZATION NOTE (contactsCopied): Semi-colon list of plural forms
#. ## %1$S is the number of contacts that were copied. This should be used multiple
#. ## times wherever you need it. Do not replace by %S.
#: contactsCopied
msgid "%1$S contact copied;%1$S contacts copied"
msgstr "已複製 %1$S 個連絡人"

#. ## LOCALIZATION NOTE (contactsMoved): Semi-colon list of plural forms
#. ## %1$S is the number of contacts that were moved. This should be used multiple
#. ## times wherever you need it. Do not replace by %S.
#: contactsMoved
msgid "%1$S contact moved;%1$S contacts moved"
msgstr "已移動 %1$S 個連絡人"

#. # LDAP directory stuff
#: invalidName
msgid "Please enter a valid Name."
msgstr "請輸入正確的名稱。"

#: invalidHostname
msgid "Please enter a valid Hostname."
msgstr "請輸入正確的主機名稱。"

#: invalidPortNumber
msgid "Please enter a valid Port Number."
msgstr "請輸入正確的 Port。"

#: invalidResults
msgid "Please enter a valid number in the results field."
msgstr "請在結果欄輸入有效的數字。"

#: abReplicationOfflineWarning
msgid "You must be online to perform LDAP replication."
msgstr "您必須連線才能完成 LDAP 複製。"

#: abReplicationSaveSettings
msgid "Settings must be saved before a directory may be downloaded."
msgstr "設定必須在下載目錄前儲存。"

#. # For importing / exporting
#: ExportAddressBookTitle
msgid "Export Address Book"
msgstr "匯出通訊錄"

#: LDIFFiles
msgid "LDIF"
msgstr "LDIF"

#: CSVFiles
msgid "Comma Separated"
msgstr "逗號分隔檔案"

#: TABFiles
msgid "Tab Delimited"
msgstr "TAB 分隔檔案"

#: VCFFiles
msgid "vCard"
msgstr "vCard"

#: failedToExportTitle
msgid "Export Failed"
msgstr "匯出失敗"

#: failedToExportMessageNoDeviceSpace
msgid "Failed to export addressbook, no space left on device."
msgstr "無法匯出通訊錄，因為磁碟空間不足。"

#: failedToExportMessageFileAccessDenied
msgid "Failed to export addressbook, file access denied."
msgstr "無法匯出通訊錄，因為系統拒絕存取檔案。"

#. # For getting authDN for replication using dlg box
#: AuthDlgTitle
msgid "Address Book LDAP Replication"
msgstr "通訊錄 LDAP 複製"

#: AuthDlgDesc
msgid "To access the directory server, enter your user name and password."
msgstr "請輸入您的帳號及密碼以存取目錄伺服器。"

#. # LOCALIZATION NOTE(joinMeInThisChat)
#. # use + for spaces
#: joinMeInThisChat
msgid "Join+me+in+this+Chat."
msgstr "Join+me+in+this+Chat."

#. # For printing
#: headingHome
msgctxt "headingHome"
msgid "Home"
msgstr "住家"

#: headingWork
msgctxt "headingWork"
msgid "Work"
msgstr "商務"

#: headingOther
msgid "Other"
msgstr "其他"

#: headingChat
msgid "Chat"
msgstr "聊天"

#: headingPhone
msgid "Phone"
msgstr "電話"

#: headingDescription
msgid "Description"
msgstr "描述"

#: headingAddresses
msgid "Addresses"
msgstr "地址"

#. # For address books
#: newAddressBookTitle
msgid "New Address Book"
msgstr "新增通訊錄"

#: renameAddressBookTitle
msgid "Address Book Properties"
msgstr "通訊錄屬性"

#. # For corrupt .mab files
#: corruptMabFileTitle
msgid "Corrupt Address Book File"
msgstr "損毀的通訊錄檔案"

#: corruptMabFileAlert
msgid ""
"One of your address book files (%1$S file) could not be read. A new %2$S "
"file will be created and a backup of the old file, called %3$S, will be "
"created in the same directory."
msgstr ""
"無法讀取您的某個通訊錄檔案（%1$S）。我們會自動在原目錄下新建一份通訊錄為 "
"%2$S，而舊檔案則會被備份為 %3$S。"

#. # For locked .mab files
#: lockedMabFileTitle
msgid "Unable to Load Address Book File"
msgstr "無法載入通訊錄檔案"

#: lockedMabFileAlert
msgid ""
"Unable to load address book file %S. It may be read-only, or locked by "
"another application. Please try again later."
msgstr ""
"無法載入通訊錄檔案 %S。可能被設為唯讀、或是被其它程式鎖定中，請稍候再試。"
